trump 在 兩韓38 線見甘仔

唔知大家有咩睇法
某某會唔會好嬲

我諗全世界都估唔到侵侵會咁突然會晤

條友唔係話遲啲先見架咩

咁大件事冇人傾

金仔好似同老豆傾計咁

侵侵分明玩分化
同刁敗北deal咗暫緩增加關稅之後直接show比你睇我同金仔friend啲

浸浸身體力行示範暫緩關稅

大大會唔會嬲爆?
G20 又無人理

屌，真係見

點解肥仔好似搭洗頭艇上電視認罪咁樣

成個過程好隨意，尋日侵侵話不如今日見一見，
之後就真係由日本 G20 去 DMZ 就咁 say 個 hi

咁大件事竟然得一個post

trump話一個月前已suggest

又俾佢拎個 historic first

乜得你咁天真
睇下大大g20前見過咩人先喇

玉帝定如來

你老母

你習敗北都係見我老母 你就收皮啦
習大大係我契弟咋